紀律部隊訓練班有冇用？

如題
啲course有冇用定都係靠自己

冇用
無論考散仔定幫辦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

自殺有用D

大Ching?
定公聯會？

有用
快啲join 大師兄
我就是成功例子

Push

有聽過
其實係咩料

大師兄呢到好嚴既

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行